10個的士佬 9個仆街

依家d的士佬 串過馬撚 屌你老母揸架的士unun腳袋幾皮 驚撚死同行爭生意 推uber新型的士 屌曬鬼 錢就識加 服務就每況愈下 仲要平時就霸撚住條路黎行 幾日唔埋就1單的士佬新聞 dllm dc9

dc9